{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 어방동 호텔스테이 247 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。 予約のお知らせとして登録された客室写真は''代表客室''であり、実際の客室とは若干異なる場合があります。 客室は2人基準で予約でき、追加1人当たり1万ウォンの費用が発生し、パーティールームは4人基準です。 新型コロナウイルス感染症の防疫指針により、当分の間、追加人数は受け付けておりません。 退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあり、1部屋につき1台の車両駐車が可能です。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物を破損したり盗まれたりする場合は刑事処罰を受けることがあり、預けていない物を紛失した場合はホテルでは責任を負いません。 予約特典としてはホテルだけの特別なサービスであるSTAY 24/7、客室に大型浴槽とウォッシュレットが備えられており、システムエアコンが提供されます。 また、広い地下駐車場と客室内の充電器(Cタイプ/ 5ピン/ iPhone 8ピン)、高級ホテルの寝具、各フロアに電子レンジが備えられています。 セスコ芳香剤が設置されており、ヘアアイロン、スチームアイロン、傘、ワインオープナー、レンズ液などの物品をレンタルしてくれます。 毎月客室防疫が実施され、無料Wi-Fiを提供しています。 また、すべての客室には静音冷蔵庫とコーヒー豆の自動販売機が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後10時から可能で、チェックアウトは昼12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせとして登録された客室写真は何のためのものですか？",
            "answer": "予約のお知らせとして登録された客室写真は代表客室であり、実際の客室とは若干異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け付けていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫指針により、当分の間、追加人数は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加1人当たり1万ウォンの費用が発生し、パーティールームは4人基準です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "車の駐車はできますか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりする場合は刑事処罰を受けることがあり、預けていない物を紛失した場合はホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはホテルだけの特別なサービスであるSTAY 24/7、客室に大型浴槽とウォッシュレットが備えられており、システムエアコンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "広い地下駐車場と客室内の充電器(Cタイプ/ 5ピン/ iPhone 8ピン)、高級ホテルの寝具、各フロアに電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "レンタルできる物品はありますか？",
            "answer": "セスコ芳香剤が設置されており、ヘアアイロン、スチームアイロン、傘、ワインオープナー、レンズ液などの物品をレンタルしてくれます。"
        },
        {
            "question": "何か月ごとに客室防疫が行われますか？",
            "answer": "毎月客室防疫が実施されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には静音冷蔵庫とコーヒー豆の自動販売機が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 662
    }
}